Whatsapp 死咗？

大家有無事？

Send 唔到 sticker

我都係

字都send唔到

我個WhatsApp死咗好多年了

唉 又壞 想點

dead

Fb ig都死埋

死左

Ig好似都出事

我ig都load唔到

唔緊要 最緊要係王者榮耀冇事

死哂

仲未得。。

Fb買左ig whatapp之後成日一齊死

你肯定真係壞咗？？

檢查新訊息中

死左幾年啦 無響過

死咗又點，毒撚都係沒人搵㗎啦

我就係毒撚

屌 我以為我wifi唔得

屌你老味
好多女搵緊我架

Ig load極都load唔到

send唔到stickers